{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079348",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "빌리엔젤 기흥AK몰점"
    },
    "text": "プレミアムデザート編集ショップであるビリーエンジェルは、器興AKモール店で運営されております。 ビリーエンジェルは低価格帯と最高の味、そして品質を備えたデザートを提供しています。 私たちのスローガンは、誰もが簡単に早くデザートを楽しめる場所になるために努力するということです。 ビリーエンジェルは、最高級の素材で作られたおいしいケーキを通じて、新しいデザート文化を目指しています。 毎日10時30分から22時まで営業しており、様々なメニューを提供しています。 ショコラボンボンケーキのピースは8500ウォン、にんじんケーキピースは7200ウォン、ミルククレープのピースは6500ウォン、宇宙ケーキのピースは7400ウォン、レッドベルベットケーキピースは7700ウォン、プレーンクロッフルは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビリーエンジェルは何を提供していますか？",
            "answer": "ビリーエンジェルは最高の味と品質を備えたデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルのスローガンは何ですか？",
            "answer": "ビリーエンジェルのスローガンは、誰もが簡単に早くデザートを楽しめる場所になるために努力するということです。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ビリーエンジェルは毎日10時30分から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ビリーエンジェルのメニューにはショコラボンボンケーキ、にんじんケーキ、ミルククレープ、宇宙ケーキ、レッドベルベットケーキ、プレーンクロッフルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ショコラボンボンケーキのピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショコラボンボンケーキのピースは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキのピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "にんじんケーキのピースは7200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルククレープのピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルククレープのピースは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宇宙ケーキのピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "宇宙ケーキのピースは7400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドベルベットケーキのピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドベルベットケーキのピースは7700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンクロッフルは4000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 411
    }
}